其實試當真d片想點

又悶又煩又唔好笑d人又樣衰 好難頂

唔鐘意咪唔好睇 人地嘅人生做啲咩關你撚事咩

Hi 豪哥

越亂越好

你揀條觀眾投稿嘅嚟開post重屌

你仲唔係豪哥？

唔鐘意咪唔好睇囉

唔明唔喜歡點解要頂

所以無頂啦 只係youtube成撚日派過黎 好煩 明明無sub

煩9到我呀 無關係？ youtube成日派黎 霸佔網絡資源

呀傻仔 廿一世紀都唔識hide channel?

點解香港創作我要hide？ 香港野我唔鐘意都唔代表我要hide
想有人鐘意咪做好d囉
係咪智障

咁你想點

做得好喎～

基本尊重又唔食

佢地無活用到

無頂但話難頂

豪哥又開post

唔睇一次 點知難頂？ 然後點樣「無頂啦」 你個腦係咪有少少問題 定你連自己個腦有問題都唔知

藍絲channel係咁上下口味

我試當真打手都覺得你on9
brian cha的思考藝術